[I/A] Fate Grand Order JP [677] 樓豬老婆出泳裝了!

-靈基素材、絆效率表-

靚相:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

特攻有passion lip
莫非有melt泳裝!?

pool2沖田啦屌

留名1個鐘後睇負皮

繼續燈

男pool=pool2
另一隻泳裝5星係pool3

小文西都有特攻

恭喜樓豬

台主燈左好耐

popo開記招咩，咁柒耐

水著劍豪七色勝負，
pool 2仲唔係沖田

冇人可以笑失敗

上個post係考古巴開

沖田想要泳裝啊?

你既figma同土人呢?

無啊

等多年啦

葦名流小刑

個topic
我除咗講恭喜之外我都唔知講咩好。jpg

ching唔好咁搶口...

樓豬老婆

ching ho ball

啊榮！！！！

好慘究竟沖田衰咩

咁pool3泳沖

樓主老婆村正未出吧
仲未降落

繼續燈力放出

叫葉daddy未

同藍傻太似樣,連頭髮色都似

話你開得耐，關咩事

我愛葉daddy

估唔到沖田連送都冇

pool2之後pool3 pool3之後pool4 然後下年一定有

相信二期pool會係村正

七個杯準備好

會出泳裝既本體都無加成(武藏,大教主,阿榮,小刑都無)
今次melt同沖太都無

沖田無，你啲南丁之類都唔會有

那是武內的錯

呢位師兄好撚串

我要搵返前兩個post個post頭出嚟copy

topic劍豪我就唔信冇沖田

支持沖田 清泉

樓豬老婆(正身寶1)

講事實 點醒你地班月

jer能夠未

出melt都唔出沖田啦

英靈劍豪七番勝負有無沖田份先

無melt但有lip好可疑

一陣出村正都唔出泳裝沖田

仲有pool2既微微可能性
無迫害無傷害

你bo5鬼佬版牙榮咪無得jer

黑沖

出巴出段藏出酒吞都唔出沖田

追返咪唔笑你

個名係乜事

佢而家明顯係玩膠劍豪 無一個劍豪識用劍

水著柳但

巴御前

不過有咁日本英靈 我覺得都有機嘅

所以上次個個咩布姐高文is fake news?

得幼文西同lip係非泳裝有特效
melt同沖太都仲有機會

要玩膠又要人氣賺爆錢
緊係5* XA泳裝

你話社長畫既角色?放rider姐上4*咪得囉

你望下1.5.3

聽日5*騎係雷帝就好笑

燈爆左沖田

雷帝已經好撚勁

屌你做咩燈走雷帝 即係拉二啦

5星Melt4星沖田

俾個機會牙祈..

沖太叫我問你地班撚樣燈夠未 原本已經訂好左泳衣 但最後送唔切黎

識賣淫已經超曬標

有bb又有lip 出硬melt

Melt叫得早見上生放肯定有d野

燈力放出B

即係失敗覺得唔會係melt啦

我估係melt 段藏 酒吞

extra系就肯定啦
係咪melt就唔知

可能搶蘿莉控錢出童謠

沖田既靈壓

我估有巴

禮裝就會 依隻驚唔賣弄兒童色情

最希烹殺生院

(除褲準備

點解沖田受迫害

做個人啦
二池槍巴同殺沖
就咁話

泳裝靈衣

想扑暈自己到活動先醒

沖田未到執7個日
DW都仲會吊高黎賣

有水著lip就正，對奶

樓豬老婆免費 人人都有

人人有份食

點呀llc

咁幾時開活動

中旬(8月31日)

非泳裝嘅lip做特效真係好可疑

所以我先咁諗

樓主老婆係水賤種

14號啦一定

定係會出靈衣

Gbf又抄fgo
泳榮=章魚水劍豪

章魚水劍豪

我信今次有

學雷姆瞓

唔係推緊水杖咩

而家係男人先有衫

主手 劍豪刀 再拎多把u刀

9成都仲玩緊劍豪

冇肥又冇錢

新手一黎就砌緊水杖

依家半減緊

肯刷未

爆緊果
btw台煮知唔知練滿+上100lv一隻四星要幾多qp

活動角 諗黎做乜 打完個活動是咩qp都夠啦

水杖爆擊咁撚弱智，點投資

比隻太陽賢者黎再講

呢家先刷到3000幾萬
萬一佢活動乜柒都唔送就死

2億應該夠

但系古戰最高速刀系水杖隊
平時冇mud用,5系幾值得投g

有排刷了

升lv都夠，但係升技都係要等刷箱

但完全體水劍豪都唔係慢，除非重課

唔係水古果陣點會再投資三弓

所以9成刀仲玩緊劍豪

係咪講緊GBFate

55

仲有9億幾

今日佢威晒

有lip都有機出貓貓了

我愛牙葉

失敗真係好易收買 睇落似係有派糖就遊行不了個班

ho wu joe

ho yuk shuin

再鬧我葉daddy就同你死過

遲D林鄭派糖俾你課金係咪會嗌林鄭mommy

其實沖田同melt都應該會出
差在邊個拎一了5星位

4星is恥辱咁你都開心得落

我會叫呀林鄭我屌你老母

沖田
強化 X
新職 X
靈衣

14負皮

又燈

我唔想課金

唔好笑 俾失敗威一日

我好大方的

好撚驚要課金先追得齊梅撚同武藏 我都唔係好想課

劍 阿榮 飛哥
弓 小刑
槍
騎 大蝦
殺 風魔
術 梅狗
狂 武藏

殺沖田
劍melt
槍巴穩了

見到lip，melt真係太大支flag

請大家唔好比牙敗spin去送牙榮泳裝
針對返佢隻鬼佬版bo1!

牛b死了

我淨係想知我要用5個杯定7個杯

大家點解覺得係melt？

我老豆今日都用依張圖fake我舅父 我舅父話槍都出埋咁暴力 仲唔係美國佬搞事 之後我老豆話講錯 依班係警察

畫師問題？

一黎wada果隻未出
二黎非泳裝特效有lip

點解會有電姆企喺到 唔係應該訓住咩

結果係出殺生院

睇下今年pool 1邊個做4星個張，下年就係佢做5星水著

不過到目前為止 4個都係禮裝上出過泳裝

艦C又輸了

支持

有機會出劍階佐佐木

5等分都咁多

戰姬好多

其實如果有套野得1本同人仲要係咸書會係100%

不過melt最大嘅勝算係
早見係fes話最近配完melt好似溫柔得濟，應該要S返啲

晨早過咗氣

公主[連結]

雖然好替失敗開心 但有少少睇唔過眼咁得戚嘅失敗

上面個list係鹽濕本比率？

係呀

係牙...5系講緊數量...
參展數量最多刀系fgo,艦c同大c

唔好甘

咁70幾%個個係咩嚟

收島風fgo個活動簡介有暗示沖田

母豬連結

每100本同人作品入面有70本係咸書

公主
GBF
光之美少女
戰姬絕唱
艦B
少女前線
埃島SC

支那又贏了!

光之美少女

唔識日文

中文黎

淨係想睇百琳比人女女女果段

何官g沖田

02系兔女郎

03我不能說

又係時候睇黑光

cy fans很咸濕
fgo玩家正氣啲

失敗5*阿榮bo5未?

cyclone既光美本

你串我兄弟?

阿榮

問下姐

唔笑佢=佢唔屌我老母=我抽唔到5星

串失敗都高質啲啦 日日串佢阿榮未bo5

希望大家繼續狙擊失智卿

屌你牙

可惜冇純愛

great

我飛高po阿拉丁 失敗我老死
你敢嘴? 媽的貢丸

屌你老母

學雷姆訓 免費榮會寶0

純愛百合本
法Q，心跳，Suite都有好多純愛百合本

邊好睇

快啲出水著pool啦屌

我gbf有冇加到你
唔記得

史萊姆個邊hea到

乜驚

轉生史萊姆

沒 毒㜣我得神父肯加

比你id我

牙電十天極,加完人成日會笑人

屌尋日先120
而家跑緊主線開2.0同搞緊火天司上ssr

OK 唔反一星期

今日先準備100
最近先得閒踢罐
17958527

十天極

記得上完100做住解上限
同埋半減前最好上到120
上次冇衝到，d活動同古戰都打唔撚到咁濟

可唔可以快啲出

give praise

咩解上限 方陣？
120我知係目標

聽羅馬講完 上次半減我平A打星都肝到上120先算

我終於跟返主線進度 用左兩粒石

牛B牙老鐵

rank都要打任解上限,100lv果個唔得係6屬討滅定6屬方陣黎

*唔記得

我冇教過人用腳本

100lv要做任開等級上限
好似係返新手島到解

熱撚死人

林奠真係好能陰毒

民陣係時候出手

個個都屌鳩佢,商界都屌鳩佢
又話反佢既人都係對經濟冇用既甲由
條條例講又話冇左叫人信佢,點知都仲係到

在座各位都係垃圾
冇經濟價值

我就出親糧都淨係課金

哇！！！！

仲信佢果個真係ON9 呢條臭閪賤到仆街 死賤閪

我好了

出就破產都要抽

好搖

晚晚都野外中出

著呢d衫去冒險只有一個下場...

新一代國民便器

香港無野多
廢老on9最多

罷消費 以後除左必需品之外 剩係課金

點解會關啊比事雖然好想啊比出泳裝

阿比從未比人迫害過喎

未成年都咁大波

OT完收工、竟然係阿榮
Lip都有份

阿比 有泳裝禮 +1分
冲田 0分
莉莉絲 0分

呀比

因為邪神組差佢一個，而且上年有係禮裝出現

lip係本體
而同lip fd嘅係羅賓，melt同貓貓

wada同社長都未出
沖同melt各加一分

有冇手足用過水牙線

YES

有冇用的
頭先夾能斷左條牙線係牙入面,整唔返出黎好痛苦

有D難控制

最緊要個沖力夠唔夠力推啲殘渣出黎

用第條牙線整返佢出來

比條牙線頂住左,攝唔返入去

咁唔好再搞佢
會自然滑返出來
你愈搞會愈實

拎啲錢睇牙醫整整佢算

笑死

屌牙

7既

睇到都覺得熱

巴尼哥

泳武藏 pls come and take my 聖晶石

melt同貓一齊出 今次到wada畫兩隻

磨擦力

仲有阿比旅裝個外星人頭

仲有人話把刀似加州清光，但我唔識分

無我巴bb份

諗起上次大奧

出沖田總悟

阻撚住哂

我諗起你金閃祭點失智

見到你就諗起訓教

loading> loading>loop

仲有你永遠去唔到寶二既真實

你班友又係到燈

講緊佢地啲摩擦力

是但啦反正都唔抽

你抽唔抽都唔中架啦

碌棍似係狂蘭

各種磨擦 最後又燈走

上面話泳e牙榮件衫上面啲圖案呀嘛
上次大奧個次

中唔中冇乜所謂了
反正呢次活動有牙榮就夠

終於刷到1億了

牙榮（活動）寶五

但抽個隻仲係寶一

邊似你班友咁多錢

歐就得啦

牙榮是狗

好關心黎sir條牙線

樓主話POOL3泳沖 是真的嗎

間中都會卡住,通常過兩日無啦啦就整到出黎...

我都係唔出聲了

牙線不了

唔用牙線啲野食kick住左點整出黎...

泳福！

脷

講咩都會俾人屌

永遠支持

了到2046

牙縫牙刷得唔得

呢啲好能粗
上次有次又係塞住左條牙線
用牙縫刷隊到流哂血先隊到一半出黎

聽日落panasonic買枝水牙線玩下

大陰莖

聽到叉幾粒鐘電用得幾分鐘

正

一日都係用一兩次jer

咁快upload左

仲未有豬逼牙扶新本睇

今日見唔到好嘅豬逼本

係晒西34度

有無人有正av介紹？

細蚊仔先睇av

咁可能我去到已經賣晒收左檔

問Kob Ching

深田えいみ

sakura miura
asuna kawai

夕美しおん

比條link黎得唔得

戒丁留力星期日

唔得

星期日做咩 唔係話留番俾popo打咩

舊閃到底幾時會出

收島風下年白情

隻新沖田很hamsup

出柏修斯好過啦

強化任送D石都係攞去回體好了

我偷偷同你講隻沖田唔係著泳裝的

柏修斯2.5有機會出

黎sir差緊D野

出左你就知咩料

睇佢預告應該都係去返打特洛伊
但係做卒又無咩可能
話晒都係最出名嗰班英雄

唔到蒼銀合作都唔洗諗

我覺得應該有兩part 一part係海上特洛伊戰爭 跟住係阿爾戈號嘅幫助下登島 之後打第二part 話曬都A組阿頭 唔可以一下就打贏

我要呢隻

最近的收錄 穩了穩了

計活動英兩倍經
泳牙榮要幾多4星狗糧升上100

個數要除2

招fd 好多位

316已經準備好

meme究極進化

有位放哂兩張了

加油了

巨神拉一野都踩死曬d黑驚

可唔可以破壞香港政府呢個壞文明

有冇名 上唔到ex

終於抽到老芥

好彩我收埋左tamamo 了 唔洗俾你班友射出去

佢個鼻真係

好仆街

終於打到億9

點解貢話禾

個西瓜呀。又香又甜又好吃

睡姦本

誠意推介,見佢平時玩開

啲練度

又真係JA 左D

禾小薯

你隻魚gay可唔可以練爆埋先

今年換左兩隻都冇嘅禮裝

人地老婆要訓

啱啱先抽中 體諒下

啱啱唔小心按開張圖仲見到你隻牙比先80lv
llc失格

禾冇話我係
鐘意小文西 美遊 小黑 茶茶 only

捉左佢番屋企un了

試找出上述英靈共同點

好女仔

留名

呀比同伊莉雅都是壞女仔

愛

小薯諗住90就算，啲杯諗住留俾泳武藏

一係唔餵 一係餵到100

已經整返好PAYME,可以獨狂收訂了

屌你老母 又無

適合黎我屋企

B巴

一日未出cm都唔知勝負嘅
應該聽晚事件簿就播架啦，好似前年ap中間播賽車咁

一陣又抽到叫晒春

唉 一年又一年

pool 2 肯定係我老婆

Feel到又係俾佢撚狗

垃圾game, 佢唔出泳沖就唔再課俾佢
btw 仲未課垃圾福袋

pool2唔係男人pool(梅撚)咩?

whatever la part 2 又好乜都好, 唔出就罷課到出為止

酒吞同牙榮都有隻四星 滿足哂 唔洗課

又有尼祿膠了

出隻外星人泳沖專斬泳武

死都要寶1

其實可以係一次過出晒沖田,melt,阿比泳裝

貓

不要說鳥 已經成屋血

沖田靈壓又消失了

有個印咁就話出沖田 你唔好話出埋梵高

唔出沖田住=永續fgo

點都會出泳沖架啦
大家唔洗擔心

應該係沖田借咗佢啲力量俾阿榮，所以今次無得著泳裝

收島風下年先有

我黎明黨100%可信

你由得佢地啦 佢地越燈越唔出

明顯係阿榮勝利嘅印記，rip

莉莉絲5* plz

呢隻4星

信我

2世仲未睇得既,viu係咪壞左

出三隻5星 大家歡喜

一次出兩個人氣角 係咪等於就快執

係就快 唔好等下個禮拜

爆冷龍娘

唔好啦掛

屌，似啦

LIKE

終於整到條牙線出黎
一大球

成個故事係點

咩

以為你拎牙線去用時反而卡住係牙到

系牙
頭先食晚飯個陣卡斷左係隻牙一面
整左成晚

最撚痛苦一次係食雞翼ZIP左 D 好有彈性既根位係牙縫到
又係了左一晚

d牙真係好能麻煩

阿榮似係攞左幾個servant既武器

沖沉啦

快D出啦 我忍唔到啦

cm幾時出

今晚無就星期二

我估週年完左先開

沖太可唔可以反敗為勝就靠cm了

星期一差唔多啦
星期三先開嘅話お盆連假都過左一半

事件簿係咪今晚先會更新?

係，今晚11點出

11點3左右就知有無cm

我慢慢等
反正都係打緊肥升人

阿灰係game入面改左唔係絕對領域真係可惜

個倉就快比啲肥打爆

今晚呀

我想嘔啊.jpg

4mk食開鬼妹 走開啦

又屈

副Con搞到成個上杉咁

377,831,015

招fd子 6個位

Bu仔

二次元既野都係留返係二次元好D

唔會限制自己 , but 驗貨先

呢個高汁開

你班毒撚掂都掂唔到 唔好冷清高la

好mean

事實 因為我都掂唔到

自膠 睇左做個店員r我拎貨

諗諗下，lip同幼文西應該會有簡易靈衣
咁就年年泳裝復刻都派11粒金膠

仲係唔肯比人用金膠復刻活動角

泳沖

2池啦 走唔甩架啦

叶講左黎緊會搵地方比人拎返舊配佈角，又話短期內唔打算再出金膠開活動

3池呀

唔會出

是但啦， 遲兩日咪仲好
都要炒散買石

諗下你個老婆

加速24終於都要出啦

Added

好想要寶5金閃

梅撚張加絆裝未突滿最好唔好放出黎

336,197,337 我又有2個性感的位置

有幾性感

有得錫春袋

今次個男人pool慳番唔撚洗抽

巧

唔提我都醒唔起未改返通常

仲有無得鍚

有無人棄坑？

想要有景虎 孔明 花嫁

個個都咁出力燈沖田到執粒都冇得出了

佢哋啲燈力咁渣

現在燈沖田嘅方向有

1.強化技能/寶解（3年來0幕間0強化關）

2.泳裝

收到風
失敗卿終於可以寶五北齋

人人都可以

你個風有啲慢
要改名

留石等尼祿定all in 泳裝好

求fd子，4個位
082,384,613

我齊 你比得起幾多

點解個個hall都bl咁款

雷夫X獅子劫

家下瑪大係咪最強Ruler

講句公道說話 沖田咁樣真係好誇張
係咪得罪左蘑菇

孔梅完全體打B叔160萬((好似係

最強咗好耐

幾時先出摩西呀

係未做壞左佢張Q卡攪到咁

唔想睇bl 啊

咁傑克咪...

咕噠子同前所長

仲有咩角色 有無圖睇下

我明白到comic market本書有幾重要了

Why ar

因為我今日行晒西南hall1234都冇乜fate本睇

我等咗好耐啦

陳宮真係會用上癮

萌新弱弱一問

大家係點睇堂堂天草士郎打輸比齊格個打靶仔

第四日應該多番唔少但地獄黎

要行就做定資料搜集,今日女性向多D

入去同D志同道合既肥宅水乳交融

今日7點前都唔好搵我
要搞堆FES單,

Sd執柒左
連個天都唔比你加我好友

慢慢
隨時ready入錢

今日係臨走前去睇下點知8成bl

Greg Street added

接觸新既世界

會開返

話兩星期後
就睇下開唔開

週期性執柒

又買景品

幾時幫下5*牙榮升寶

加了

897801114

找朋友，我只係得全5星（冇bo5）。

仲有二十幾個位

屌你已經每日送10抽
依家隔三兩日又送多3000石

fgo 真香!

fgo沒有婆

出街未

有D似呢到一位巴打,我記佢好中意三藏

係條村搞埋個誓師大會就行得

泳池開始行

ワイヴァン added

福建仔斬能死你

想UN

我婆請尊重

兄弟 be careful

有安全帽但係冇豬嘴

本電姆本賣晒

幫FGO寫書法個位蒼橋,一次過見晒社長,經驗值同石田

？「どうもタケウチです」
蒼「？？？？」
武「TYPE-MOONの武内です」
蒼「ひぇ………」
経「いつも見させていただいております、経験値です」
石「石田あきらです。筆文字演出最高です！」
蒼「おぁ……」

跟據第0話既身高差

FGO CM條playlist 多咗個非公開video
即係差唔多出新CM

J左

神父識福建話?

今晚

黃viu睇仲係唔到第6集二世嘅

識學佬話

收島風黑狗玩埋身戰

掂到我小妹實嗌非禮

下星期就係人都有樓豬老婆了

擺佢入倉算

密室培育

我劍職暫時無乜好放

RTHK個學佬會真係好正

想un

本日「FGOバビロニア展」にてシドゥリのキャラクターイラスト・キャストを発表！
「賢王の側近にしてウルクの祭祀長――シドゥリ（CV：内山夕実）」
詳細はこちら⇒
「FGOバビロニア展」ではシドゥリのナレーションをお聞きいただけます！
#FGO #FGO_ep7 #バビロニア

8月update

阿榮係紅色aoe就好，差隻好用既攝位

不了 藍綠aoe

點知係sup黎

狗扯旗了

免費綠sup

一近鏡就縮左

點解就黎5點都仲未有人吹風

其實今日我都未了解到鐵拳聖女招寶具係咩意思⋯⋯
唔明條龍係咩玩法……

比人拉左？

知唔知咩叫隔山打牛

話說宜家係咪登入50日係咪改左送50石

風

中

賭聖拳

騎saber

泳黑呆 高文
我估中招太陽技

強化招推turn

泳黑傻+大猩猩

兩隻都無

黑傻加完有乜撚用

屌你老母 葉狗含撚 黑saber呢

騎傻。。。
有強咩

想知＋1

不如改拉二重實際

好似見到老崔同老蘭點改技

曬撚埋個機會

係度呀 有呀

老崔NP技去封印,打槍職紅字

正式宣布
今次大贏家係嫁王泳瑪同高文

騎黑傻個強化

莫可能變50叉

30叉+每rd15

叶仔咁少出50np

我要劍

唔怪得巴打你識唔到女

ammo pack

唔啦，無謂害左人

叶種

ME2

夠膽挑釁我地百萬王廚

識到囝咪得

有冇睇JOJO第三部

還是伊藤美來岩我口味

泳黑都係黑 袋住先

Maou

高文個強化的問題係太陽照得1T但個技本身係持續3T

高文勁到仆街

開果下有太陽就有3T

冇關係，佢一技開咗之後就算冇咗場地都係3T

我冇啊屌

問題就係呢度

有咩問題

喊乜能

好心佢一buff就buff埋成個系列

屌你老母
個強化有咩用

叶狗自己比左杯既沙煩得水黑傻同黑沖太
顯示叶狗過氣了

好慘
咁就無左個強化
on99

睇圖都覺得好焗

大圍射左

哥們要平反六四

一車車鹽濕書運黎香港

見到noba餅

又射

Noba衫都有，不過L size

邊個係天空龍

女武神

你遲下岩著架啦

我想問呢到有無絲打
小妹想搵絲打一齊玩Fgo

狗改不了吃屎

有鳩絲打介唔介意？

搞到成個po烏煙瘴氣

咁撚串

我隻水黑傻個強化 屌你老母！

刑式強化

葉dad式撚狗

RNG

唔撚會做個強化quest

點睇我大skt豬

輸完今日呢場係咪唔夠分

應該要打到最後個輪先知

大隻仔

近排見沖田咸嘅次數仲見過小刑

season final見吧 SKT

今晩一定有沖田

諗多左

個強化真係好有用

叶狗:一直關注,比左杯水黑傻

我覺得天氣之子一般 咁多套新海誠作品入面最差嗰套

今晚泳裝就反CUP了

留名待笑

今晚有泳裝cm??幾點?

有2石 攞去打肥囉

個3T只要開技果下係太陽場地就得

送飛俾我都唔想睇多次

節奏慢不特止 劇情又套路 係首ed聽到想喊

幾時講有架？

完咗二世嘅廣告

可能無

C96書團 今晚11點完
要落單就快

Cm就同村正沖太一樣
係冇啊屌你老母

2世中間
2年前都係Ap中間出賽車廣告

台豬所言甚是

仲有2個鐘又可以剝我棚牙

都唔記得左有電視動畫個陣會播cm呢回事

無啦啦捉人做乜9

誠哥作品講差？睇左繁星未
我反而覺得天氣好睇過你名

雖然是遊戲可不是鬧著玩的

阿sir捉人唔洗你教

又濫捕

我女朋友世界第一

LPL好睇到好似有劇本咁

小虎

ROOKIE垃圾到

UZI

RNG FANS站起來

搵到av 睇未

我10年KARSA老粉

依套主角<你名 個個型男MK淨係代入主角 咪覺得差
天氣配角最突出過主角

C96聽日買乜好？請出招

買C96) [OVing (おぶい)] 星の獣のイノチゴイ (グランブルーファンタジー) 呢本比禾看

時王做主角做到咁廢

神盾

痴撚線，啱啱睇返條片

終於還左今個月卡數
但仲有下個月卡數滾大緊

SD LINK

黑警真係不得好死

亂拉人

每日一po

水劍豪

有CM未

等多30分鐘就唔存在了

肯復刻泳黑未 我抽爆

我都無

Grey換衫play

太棒了

721 2.0

cm呢

燈走左

不要再說了

冇cm
星期一即開

POOL2有沖田我十日唔打丁

就開學仲未有泳裝活動打，Dllm

十個月就考慮下

上年就係星期一官網放CM出黎嘅

半減去到14 快極都係星期三開

都語冇cm架啦

又俾小紅媽媽鬧

準備J火之神神樂

哭了

睇埋火之神神樂先訓

想同美人做愛 同奧菲利亞做愛 同王女做愛

請停止逼害沖田

cls 火之神神樂好型

ching好緊火啵

今次傳得太勁
啲街坊晨早返晒屋企

pc8964 calling電台 依家咩環境 over

屌 好撚正

總台收到 冇新消息 over

我幾日冇丁了

有人在北齋的泳裝上發現了總司的家紋

褲襠位塊布最底

真，配角們都真的很出色
但男女主的塑造我覺得問題不大

動畫真係做得好好

今集鬼滅係咪齊格打天草

可惡，走馬燈無左彼岸花果格

後藤係古川慎

問題好大 我睇極都唔明點解女主角會鍾意男主 搞到佢地重逢嗰陣一啲feel都無

唔畫出黎即係真係青色啦

我都覺

畫就劇透埋漫畫黨未來劇情

真係要講的話，之前男主幫佢地搵到求天晴的工作之後一路都有相互建立好感度，等我以為皇宮放煙花的時候是但一個要開口了
加上女主實際年齡比男主細，見到有個咁為自己努力同付出的人，鍾意都好正常
你名的時候最不滿一點就正係男女主的感情發展太快，不過成個故事都要建立響佢地交換身體個基礎上先成到事所以我由得佢

想唔想同我做愛

有冇睇D歌詞先

勇気や希望や 絆とかの魔法
當勇氣、希望與羈絆的魔法失效
使い道もなく オトナは眼を背ける
那些大人們卻只是對此視而不見

それでもあの日の 君が今もまだ
儘管如此那一天的你到了現在依然
僕の全正義の ど真ん中にいる
存在於我那一心追求正義的中心點

世界が背中を 向けてもまだなお
就算世界背對我們
立ち向かう君が 今もここにいる
如今反抗的你依舊站在我身旁

愛にできることはまだあるかい
我們還能為愛付出什麼
僕にできることはまだあるかい
我是否還能為你做什麼

二世終於入正題

根本係講緊而家香港

咸左

睇完天氣之子

有無人掛住我

你警黑勾結

下 點解屈我
我一直都係正義既夥伴

Ok

佢咁多首歌d歌詞 都同對白差唔多
今次唔係新映上 冇翻譯到歌詞
唔識日文 d歌插入就帶唔起個感情
就冇咁好睇

巴打燈左個cm做私人影片

全人類都應該要睇鬼滅19集

黃埔班街坊

沖太係時候搶牙BU支槍做暗殺者

第三日已經係地獄，第四日會點

排緊hitenkei，買唔買多set轉賣好

轟呀

ティムチ 加左

加晒3位巴打

今集癲左線

做到電影咁

一半dcd力量做左another dcd已經咁屈機
井上正大

loop 咗後面嗰part 好多次, 加埋首歌真係perfect

所以如果亞視想嘅話可以秒曬全場

015.081.955
求FD 子

kamen rider zi-o

kamen rider decade season2

zio 淨係睇牙士

老師！

不得了

要買隻歌了

我np滿了

見到4周年廣告 嚇死左 以為泳裝

有冇人攪住我

我

又做左10個強化任，拎D彩果升技了

結果條私人影片係15秒版4周年cm

彩果升技

我諗係抽中重複升寶具

姐係今個星期養生

應該都係等到14號架喇

最遲咪星期3

用49集做dcd zio篇

原來條私人影片係4周年cm

我淨係想快撚D睇zero one

就黎連nobu件泳裝都搶埋

最慘一定係aqua
第一個係zio死既老前輩

仲要死得ON9

即係邊個
冇追廿幾集

咁你睇完先再問啦

同為劇場版rider
E哥退場都潮過人
Aqua

儲左10幾集zio仲未睇

成套野根本dcd2
毀滅世界令自己世界唔滅>dcd第一集
全敵人集合>dcd騎士大戰世界

我淨係睇到ghost個chapter

想

無neo k touch

神主牌真骨

平時冇打膠 而家要還

我感覺到泳裝沖田既靈壓...

感覺到消失左？

結果係酒吞

...消失了

幾時出尼祿alter

沖太=柒番谷

豆爸係咪都要食杯先用得？

差好遠

我根本無法想像沖田會沒泳裝

唔洗

柒番谷起碼有新look

沖太應該係阿樂

強制變大去解放潛能fit把刀同沖太alter呢個唔存在嘅沖田潛能全開差唔多

社長咁懶，今年可能唔畫/rider姐（著返以前著過幾套）就算

Melt

出泳沖未

學蝦娘咁畫張新圖for故事

天后好少人

收島風龍馬都係劍豪

重酬！
有冇人搵到呢個既出處

佢師父係

太太？

我都唔肯定

講左有咩酬先

重重有賞！

搵緊